聖誕不快樂

仲有幾日就聖誕，唔知大家有咩節目呢

係諗緊去邊到玩 食咩聖誕大餐既時候
可唔可以諗埋佢地12位手足
佢地到而家都仲係鹽田到
我地用少少時間 寫張聖誕咭比佢地好無

就算班公安無真係交比佢地，我地都相信，12 位手足 會感受到我地無忘記過佢地 我地一直都有關注佢地

香港人會等佢地平安返黎

推